# 訪問者情報確認

## Path

/confirm

## 画面

[訪問者情報確認](https://docs.google.com/presentation/d/1ClCG7zwb-LPTesBxIUQzqRpXa91yhma60AwE74X0vZY/edit#slide=id.g5aa8cb953a_0_4)

## パラメータ

### Post

* 氏名
* 会社名
* 訪問目的
* 人数
* 手書きサイン
* 部署ID
* 担当者ID

## 仕様

`訪問者情報入力`で入力された内容をもとに、訪問者が入力した情報を確認する画面。  
部署ID、担当者IDがDBに存在しない場合は`受付失敗`に遷移する。  
ただし、部署IDが存在し、担当者IDが指定されていない場合は担当者不明とし、正常系として扱う。

以下の項目を表示する。

* 氏名
* 会社名
* 訪問目的
* 人数
* 訪問会社
* 訪問部署
* 担当者
    * 担当者IDが指定されていない場合は非表示にする。

「はい」ボタンをタッチすると、`受付成功`に遷移し、訪問履歴として保存する。  

「いいえ」ボタンをタッチすると、入力した内容を保持したまま、`訪問者情報入力`に遷移する。  